原來第一年00後今年都18歲了

香港比班00 10後赤化嘅日子 指日可待

10後直情冇過過香港生活
一出世已經係雙非 中港衝突 冇晒對香港集體回憶
00後都叫有去過公園挽 有過msn既生活
去過士多

挽乜撚野

可能佢就係00後

挽咪挽囉....
可以有啲咩

正是

挽你老母咩
玩呀 唔撚識字呀？

垃圾00後
你老母被狗屌

Great

你去死啦冚家-產

幾多後幾多後好似係大陸叫法

兩蚊M記新地筒你地食過未
未就唔好同我講你經歷過最美好嘅日子

又捉到一個00後